突發！！！天恆陸頌雄又出黎擺檔！！！

大量廢老出嚟反暴力，撐警察

btw 今日係「預防禽流感，勿摸活家禽」宣傳活動，大家記住出席

我無嘢講

我無野講

講清楚地點啦

巴打好明顯唔係天水圍人喎
天恆巴士總站都唔識

我冇野講

天民台幾時出人
當年4票全投天民台
一定唔撚可以俾呢條仆街連任！

Push

呢條撚樣個樣已經衰 行過都要同佢講句垃圾

大家唔洗對住佢講 單打最好

推

招呼佢

又係呢條侮街，有無人有民建議惡行文宣？
想喺佢附近派

利申：住左天恆10幾年見佢做足10幾年

仆

聯